謝四：紅軍封王都不能讓我忘痛

【體育】前利物浦隊長謝拉特坦言，即使紅軍今季最終贏得聯賽冠軍，也不能減輕自己當年犯錯，間接導致利物浦失冠的那份傷痛。

利物浦今季再跟曼城叮噹馬在頭爭一日之長短，被問到如利記最終封王會否減輕其傷痛時，謝拉特（Steven Gerrard）說：「自那次後，傷痛就一直存在，我不肯定紅軍奪冠會否令傷痛停止，因為我不能改變那次經歷，直到這刻，我的感受還是一樣，作為一名支持者，希望球隊最終勝出這場爭奪戰，然而即使勝出，也不會令我和我的傷痛感覺帶來不同。」

2014年4月對車路士一役，時任利物浦隊長謝拉特跣腳，打開了這場2:0敗仗的缺口，令當時爭冠形勢大好的紅軍全失3分，最終，紅軍以兩分之差敗於曼城，謝四成為紅軍失冠的罪人。

謝四認為利物浦刻下應專心踢好每場比賽，不覺得球迷的壓力造成障礙：「我的建議是，作為球隊的一名球員並長期受到球迷支持，他們不應過份思考，享受比賽和相信自己就可以，球迷有要求實屬正常，他們的要求總比別人多，會帶來幫助，球員會視之為幫助而不是障礙，當我們處於這情況下，我不會因為支持者而感到窒息，我正確地感受到他們在背後的支持，與己隊同在，我需要這些，會視之為幫助而非障礙。」

圖片來源 : ©AFP

我利

又借我利做宣傳

屌呢排咁多謝拉特新聞
唔講以為利今年又有機奪冠

咁都叫無機？

大熱門

收爺啦，你有乜資格講

利物浦有無冠軍都唔關條廢老事啦